[日本零食]求助

請教咁多位巴絲打，邊度可以搵到呢隻薯片
緊急!!

推

前幾日係大埔 759 見到類似既薯片